紐卡素作為英格蘭其中一間最多球迷既球會 幾時先可以重拾當年風彩?

先有95-96賽季以第二完成英超, 後有96-97賽季大炒曼聯5-0, 舒利亞聯賽入25球拎神射手

千禧年代都仲算係星光熠熠,

00-05 有舒利亞, 奧雲, 古華特, 羅拔, 基雲, 杜夫, 馬田斯, 柏加
05-10 就買入一班過氣球星 / 二線球星 / 唔岩用既人 , 有 G羅斯, 盧基, 蘇蘭奴, 阿倫史密夫, 畢特, 維度卡, 尼索比亞等 , 06年拎圖圖盃冠軍

08-18 兩次重返英超

宜家由賓尼迪斯接手幾年, 表現可人, 但Mike Ashley既管理下, 資金有限, 管理方法死板, 5弟位置早已比熱剌爬過左頭

究竟呢隊閪波仲有無機會可以重返中上游呢?

今年唔降班都偷笑
肥賓一走好大機會變另一隊新特蘭

死肥佬一日唔賣盤一日都唔會有起色

遲早落去陪新特蘭

傳統big4嘅時代有啲人會夾硬拉埋佢叫big5
嗰陣香港有唔少紐卡素fans添
今時今日咁嘅人腳班費好難係英超立足

你睇下雲加都敗走英超
紐呢D咁窮真係留係英超都要還神

場場都就完場先換武滕加嘉入嚟

今年卡狗哈狗鐵膽
係差一隊，應該都係紐㗎喇
其他季初估會唔掂嘅隊都爆到
屈仔，般尼夫妻，西咸 全部打返起

同佢有得爭應該都係猁B隊修頓
富咸咁有錢應該打得返掛
係個龍門真係要換，有個勁嘅唔用用個英冠料

漏咗，仲有一隊白狗
但白狗暫時都打得唔錯

卡巴耶個年都好好J

睇下AC米蘭先

唔諗住上前半版,請肥賓落去教返上英超係為乜呢
死肥佬正仆街

蘇蘭奴 - 過氣球星/ 二線球星 / 唔岩用既人?

同1998–2004 Newcastle United

比拿美+舒利亞
後備有艾美奧比同路亞路亞

Demba Ba

紐卡素黑色三連星

柏比CCC

Carroll 個半季

Carroll + noland + barton

哈狗季季都鐵膽

第二季咋，上季唔係開季有升班士氣草定d分
再加wba stoke 雞湯自爆 一早收咗皮啦
仲要靠母會曼城派分喎

應該冇人留意

追和阿仙奴4:4嗰季

咁森林呢？

1011 卡路爾 傻西
1112 BA CCC 賓艾化 卡巴耶

浪費左fat ben

最記得柏比ccc呢個垃圾無左丹巴巴亞就屎都不如

拍完依套就冇運行

老味神

威個陣香港都唔有冇得睇直播

有華麗血性就夠啦

高洛仙尼

傻西有無入果季係best 11
我記得d數據好勁

hi范sir

艾斯派拿

柏祖是無辜的

哈狗越踢越差
完全無FORM

請翻柏祖is ok

諗起今季第一場對卡迪夫 kenedy

連老尾神都無
識唔識波

不如問肥佬幾時死

個老闆一日仲係肥佬
一日都唔會上得返去上遊

上次去土耳其個導遊話佢係森林fans。

有返咁上下年紀

依隊狗隊輸哂人身家財富性命親人伴侶朋友同事工作學業前途機遇健康精神智慧同個人發展
英超又廢 盃仔又比人秒 天理不容

今個禮拜對我曼就可以重拾風彩啦

班主太撚仆街 死肥佬

有無人記得保耶同戴亞打交

D人太廢，要大換血先有計

打得返當年丹巴巴亞+施斯已經收貨

睇樣四十幾五十

猁X基

比返列斯聯我睇先啦屌

希望今年列斯生生性性唔好又自爆

00-05點樣有全盛奧雲 ？

都已經自爆咗好多年，成日季中連勝係威係勢，然後季尾仆直

香港人就鍾意追捧前列球隊

外國人係好從一而忠
或者同故鄉有關
細細個追開一隊波就一世，即使英冠英甲

不過我估個導遊係香港人

7屆歐聯冠軍 史上第二多您同我講冇人留意

無線播精華年代

比爾沙教英冠等同施蒙尼教西乙
屈晒機

放心，過埋今個週末就會起機

買普巴去踢
拎硬冠軍

我細個個陣都係Ac迷
佢沉淪沉到我都灰
唔好J歷史啦
We are so rich

聖西路污點

關咩香港人事
唔係local都唔會特登睇下遊/次級啦

全世界都鍾意捧前列架啦
唔係點會皇巴曼先最多fans

肥賓真係好撚慘 去到邊隊 個個班主都係仆街黎

個班主又係戇鳩鳩咁難得都叫請到賓賓 肯科水前8應該都ok

有期kk返黎教幾好J ，攻守平均
433
馬田斯 維度卡
奧雲
謝列美 畢特 巴頓

但最鐘意都係左羅拔 右蘇蘭奴時期

另外，我想睇佢落場個d人通常踢得唔耐/成日傷/冇得出，羅拔 R泰箂 安利 維亞拿 賓硬化 戴亞

打歐聯分組賽輸頭3場都出到線

前有老味後有巴布爾 睇到燥底

Net spent of English clubs since Benitez took over at Newcastle.

當年某巴打

英超 紐卡素書 老味傳之ＸＸ

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。

十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。

既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。

且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。

熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。